究竟香港人定大陸人無恥啲？

究竟邊種人比較無恥？

話香港垃圾但又狗衝黎既大陸人
吹奏大灣區但又唔敢過去住既香港人

定係屌鳩大陸又日日上深圳飲喜茶同揼骨既連登仔

WHY NOT BOTH?????

港豬
例如child登仔

糸共產黨無恥吧！

大陸人比人屌會縮
香港人會同你嘈到底

大陸人啲價值觀錯L曬無得救
金錢至上 物質享樂主義

對自己人就大陸人無恥啲
對外人就香港人無恥啦

打和啦